窮人生仔正仆街

召集所有認同 窮人生仔正仆街 既人

成立一個組織 等更多人清楚窮人生仔既壞處

會唔會好負面

支持

唔會，大家一齊宣揚呢個咁正面既信息！

推

要召集更多有共同理念既人

推！！！

連登無窮人

窮人唔生, 有錢人邊有奴才婢女

點先叫窮 我想了解下自己係咪

入黎了解下啦！

完？

住居屋算唔算窮

推埋呢次